
Я не видел того, что было после
Вены долбили в висок, ночь крутила кости.
Я говорил тебе, что мне очень плохо
Ты молчала в ответ, собирая хвостик.
Я дарил цветы, фразы под окна
Друзья кричали: «Очнись! Ты же дохнешь!»
С тебя льет, с нее капает и так больно
Смотреть как любовь в тебе убивает воина.
Свистом чайник согреет мне утро,
Я выйду в ларек, схватив быстро куртку.
Куплю сигарет, вдохну свежесть снега
Меня встретит рассвет кем бы с кем бы я не был.
Он обдует лицо и подарит мне смайл,
Тот в желудке сгорит и откроет мне тайны.
Тебя нет и не надо. У меня таких сотни.
Только ласки не те... Налей-ка мне водки.
Та собьет отходос, дым залечит мне раны
Душа моет меня, душ как в дождь — очень странно.
Он собьет много грязи, а ее будто тонны
У меня хорошо. Милкивей ведь не тонет…
